[
  {
    "question": "Vad heter jag?",
    "answer": "Jakob"
  },
  {
    "question": "Vad heter Sveriges statsminister?",
    "answer": "Magdalena Andersson"
  },
  {
    "question": "Vilket djur säger voff?",
    "answer": "Hund"
  },
  {
    "question": "Vad skulle du ha svarat på förra frågan?",
    "answer": "-"
  },
  {
    "question": "Vad säger katten?",
    "answer": "Mjau"
  },
  {
    "question": "Vad kallas min dialekt?",
    "answer": "Hur många meter är en kilometer?"
  },
  {
    "question": "Hur förkortas Hennes & Mauritz",
    "answer": "H & M"
  },
  {
    "question": "Vad sparkar Zlatan Ibrahimovic?",
    "answer": "Boll"
  },
  {
    "question": "Vad kastar Daniel Ståhl?",
    "answer": "kula"
  },
  {
    "question": "Vad står ADHD för?",
    "answer": "Attention-Deficit/Hyperactivity Disorder"
  },
  {
    "question": "Vad heter du?",
    "answer": "-"
  }
]